到底係邊個話香港人冇人情味？？

成日話香港人好公利、自私，冷血、邊度係呀？？

由買車飛留散紙、冒死接仔女放學、助養兒童，通通都睇到我眼濕濕，仲話香港人冇人情味？

我可以話比大家聽，我地唔需要羨慕咩日本/西方國家為優良民族，因為我地香港人就係！！比較返鄰國，我地好應該為自己嘅高尚情操而感到自豪！！

再次多謝你地每一個為香港優良傳統傳承落去嘅香港人！！你班友真係好仆街成日搞到我喊完又喊

係自滿過後，當然要記住依家只係啱啱開始，未分出勝負之前都唔可以鬆懈。

大家加油！